Sigma 個Foveon咁正點解都冇人講

攞朋友部影過幾幅跟住用電腦一開 真係嘩左一聲出黎，只係個AF同個write in 速度好西 但個micro contrast 同 color depth 秒殺我部7Rii

你自己都答咗

日光機

二手先4千頭 搞到我想買

一暗啲就收哂皮

同意 我覺得用佢果時似用菲林 但可以即時睇到同唔洗沖

dp1/2/3 Quattro 係咪冇舊版既色咁靚?

DP2x 7年機

點解唔買
二手黎二手去

可用iso得100-400
如果佢整到可用iso,去到3200就好好多
你無可能下下落架， 除非你剩影landscape
係光源夠之下，佢部sd quatrro h影到既detail 已經好過full frame

就算同中幅比都唔輸

我覺得其他廠突登唔做Foveon咁條水可以長食長有

我驚賣唔出

當年有部SD14
相係好靚
立體感亦都好十足
但見住個FD部5Dmk2
在飛相既時候
你影完幾張就要等佢write完先可以再影
你會放棄
除非你只係諗住做藝術攝影或者自己一個行
同FD一齊
只會越影越無心機

dp1x
除左電話攝影
佢係唯一有衝動我想帶出街嘅相機
剩係佢個dr
lightroom鳩拉都好玩到癲

當佢菲林機咁玩

用過dp2m，iso1600都仲接受到
係對焦太慢頂唔順

好想買部dp1m

唔止對焦慢。。佢個save相速度亦都係一流

Save緊好似可以繼續影，對焦真係直接影響拎出街既意欲，想影下貓貓狗狗都好困難
不過影靜態野聞相就一流

而家買dp系列 千幾蚊抵唔抵屌

邊代最抵玩？

應該dpm